請問有冇巴打住東涌逸東村，單位近巴士廠，對住巴士廠個面

通常幾點開始嘈？
同埋有幾嘈

原來會嘈架？
利申住近商場

d人係咁講

個邊我唔知 但有可能係商場巴士總站嘈 夜晚靜左啲車聲好應

明白